頭先食完壽司 牙肉腫到仆街

智慧齒個位同埋之前生過痱滋個位
咩事點搞

食消炎藥 去藥房買

偏方，鹽水浪口

食完元氣個口生蟲

尋找黑警性暴力證人/受害者，協助國際遊說

Post：

//平等機會婦女聯席發言人區美寶稱，3個組織11月初共同發起控訴警察性暴力的國際聯署，截至本月7日收集到21國共85個團體聯署支持。為了向聯合國專家展開更有力游說，3個組織呼籲受害者主動聯絡他們並接受訪談，強調會保密。//

我們現正收集抗爭者在抗爭期間／被捕後遭受警察性暴力對待的資料，作以下用途：
1. 協助受害人可以完整保留該事件之紀錄
2. 整理資料並製成 #ProtestToo 實錄，以作追究之用
3. 收集國際聯署（進行中），結合個案提交聯合國，爭取國際間關注及支持
4. 要求香港政府獨立、公正地徹查「反送中運動」發生的性暴力

*個人資料及通訊紀錄在實錄完成後可按受訪者意願全部銷毀
詳情及相關安排請聯絡Tg @protesttoo

元氣 不了

有冇分邊種

食開sc xxxxx
唔記得全名 白盒藍字

扺撚死

抵死

下世小心啲

mock左佢啦 長痛不如短痛
用牙線整翻出黎

試吓去萬X屈XX等買Corsodyl漱口水來用：

唔好再去食

有野吉到？

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

三文魚唔會食日本人
但樓主係香港人 所以食你
你個傷口 應該係三文魚壽司做成